真係無野好睇得過 gme好友VS淡友

左一巴右一巴食花生一流。

唔再討論gme淨係食花生算
班好友惡撚到吖

同意

同藍絲黃絲互屌一樣

我係淡友，仲惡

一升返少少成班癲狗就開哂閘咁衝出黎咬人前排就淨係識死入去邪教tg group圍爐

正解 我都廢事理佢哋
的確係追返好多 但離最高位爭咁多佢哋都敢咁快衝出黎咬人

跌個時啲社工咪又係衝曬入去咬人谷咗成個月難得40升到掂200都唔俾人gel頭

係好友一早溝足貨啦，上200都賺到笑

係
連登淡友最撚nice 最撚厚道

俾班社工撳住黎屌左咁耐唔係唔還得拖呀

想問下大部分人均價幾多
我信呢次升本多既人應該有賺 佢地可以就算200 入都溝到1xx
但無得溝搞到均價200up 有幾多

今晚又SH

好心班社工 見升果陣唔撚好縮啦

開波喇